我哋分咗手幾耐，你哋就一齊咗幾耐

你哋嘅拍拖紀念日就係我同你嘅分手紀念日，哈哈不過分手又有咩值得紀念喎，你依家生活得咁幸福快樂，我就一直活係你嘅影子下，你為我帶嚟嘅傷害一直都揮之不去，上次喺街撞到你哋拍拖，你對我不屑一顧，我個心真係好痛好似又穿多咗個窿咁，見到識嘅人打個招呼都係基本禮貌姐，唔係咩？我舉埋手say hi，你竟然冇理過我，哈哈 係囉，女人唔好做到自己咁cheap啦，醒下啦，唔知我幾時先真真正正放得低呢？

係呀 我又叫春啦

首你個頭啊食懵了

幾好啊

咩首啊

邊個好 邊到好

我已經厭左你啦你帶唔到新鮮感比我
我地都太年輕 有d野真係衝動左
係時候要醒啦

帶完帽仲放唔低仲有小小愛 係咪好過分

你唔介意咪得

其實想放低

無所謂 我仲開心日日同d女玩曖昧 晚晚收工返深圳

真係好想放低 但又好掛住 好矛盾